有冇人頭先係88c執到個綠色迷彩銀包

執到的話 講比我知 會比番d車馬費你 對我好緊要

攞返了 多謝果位好心人 god bless u~

比左錢我未 唔洗找數呀？